梁家傑：一個可以隨時用行政權力DQ參選人、當選人甚至選民的選舉制度，還有存在價值嗎？！

當年你又唔咁講

梁家傑呢個人真係好撚嘔心

對中共有意義
保証到候選人一定係自己人
同時又有一班「市民」幫佢地增加認受性

瞓撚咗幾耐呀

梁天琦比人Dq 果時你仲喺度omdb

當年咁講
梁家傑：姚松炎不是梁頌恆，劉小麗不是游蕙禎

慢撚過ie

ie都執柒左

梁家傑 = political idiot

梁游個期唔見你地咁講

分化撚confirm

我講緊泛民同梁家傑

16年dq泛民咩反應？

又迫人拎番16年出黎講